大家唔好再反雲爺爺喇好嗎

如果佢走左 仲有邊隊會送分 邊有笑話

軌

仲有猁